iphone 7/7 plus 亮黑色 巴絲打入

講下你哋部機嘅近況
有冇全裸 花曬嗰啲

新出即入手
上星期開始電池退化

Jet black會唔會甩漆
淨係聽過花

2900mah -> 2700mah

7plus
一出就買左，近排成日hang機
禁左home制但係1x秒後先home到

乜都無用
一早花晒
好vintage

邊到整Mon好

有甩

可唔可以up張圖黎睇下

裂到咁冇架啦

花晒

舊電倒水甘，9:30係筲箕灣上mtr94%>10:14係長沙灣83%

全裸無花

我之前係核電
呢排變差左

same

一出第一日買，而家同第1日拎機無分別
ps.粉色7plus

人哋講緊 jet black 喎

我甩撚左iPhone隻字

淺色左
有個印係個case度

驗眼啦

有無圖睇下

停用背景更新好似核電咁

一開封 即刻花

買左？

後面花左幾點，其他部分全新

用左半年到

買就用到依家 覺得係易花 但唔太明顯 除非你自己成日去照搵光
無乜野 你咁問 就用殻啦 咁鬼怕 電話一部啫 就換啦都

花到飛起

係

處女膜包住嘅上方邊位裡面嘅部分唔開就已經花左少少
有用套花就冇乜點花嘅，係有啲撞到凹嘅痕，約莫0.5mm到，但根本冇撞過

7plus用左差唔多一年 鏡頭中左招 其他都安然無恙 準備去Apple度換過部

巴打準備用咩方法

想問下舊電係咪可以係1年內隨時去天才吧換? 舊電倒水咁倒

完全無花，掉過兩三次，不得不讚apple原裝殻既強大

用原裝殼無花+1

佢check到低過80%咪得

跌過一次左上角崩左dd

膠定皮

啞黑色講唔講得？

更新左做10.3.2 , 好撚快

電就開始倒水

唔記得幾時買

早幾個月跌爆左鏡頭玻璃，上apple問，收我2680,無換到機，落ssp搵鋪換左塊玻璃，$500

膠

啞黑甩漆
暫時甩左一點
無撞無跌

7plus 鏡頭甩左一點
用官方case下巴會唔會花？

貼左貼淨花天線位

貼紙係邊度買？

好明顯人地用佳能啦

幾型喎，邊到貼架貼到咁齊既

依個網買，買翻來自己貼

難唔難痴？送左幾耐先到